Mijn manier van veranderen verraste en verheugde de magistraat; misschien hij dacht dat mijn vorige uitroep een tijdelijke terugkeer was van delirium, en nu hervatte hij onmiddellijk zijn vroegere welwillendheid.
Hij stond op en verliet de kamer met mijn verpleegster, en binnen een ogenblik kwam mijn vader erin.
Niets, op dit moment, had me meer plezier kunnen geven dan het aankomst van mijn vader.
Ik strekte mijn hand naar hem uit en huilde, "Ben je dan veilig - en Elizabeth - en Ernest?"
Mijn vader kalmeerde me met verzekeringen van hun welzijn en trachtte door deze onderwerpen blijven zo interessant voor mijn hart, dat ik de mijne verhef desponding geesten; maar hij voelde al snel dat een gevangenis niet de woonplaats van kan zijn vrolijkheid.
